# Kronos+DB PRESS Vol.1

2014年12月12日発売  
B5判／192ページ  
定価（本体110円＋税）  
ISBN999-9-9999-9999-9  

### 特集1<br>Kronos 2014総括

### 特集2<br>大西AM特別インタビュー

### 特集3<br>Javaエンジニア必見　Java8の新機能
* 広島君
* 進藤君

### 特集4<br>新人エンジニアが語る現場で本当に必要なスキル
* 澤村さん
* 鈴木君
* 田代さん
* 千脇さん
* 當野君
* 西島さん

### 特別企画1<br>Kronos Rootsの舞台裏
* 広島君、平塚君、高橋君、住原君

### 特別企画2<br>ルー語が話せない人必見！<br>ルー語を始める上で確実に押さえておきたい20語


